一人一個女朋友壞習慣

我：
佢：
條女成日都屙屎 cls
我屙緊佢都要屙

成日搞到污糟邋遢 要我幫佢洗返乾淨

從來都無比我搵到

我既錢姐係佢既錢
佢既錢姐係佢既錢

要我帶套

嘩 咁多個留言入邊最壞係你條女

次次搞野插完佢都話要插返我

佢條女唔使你帶

....佢條女唔關我事喎 我好專一的

估唔到AGA係啲咁既人

咬人